其實Miss Pun呢條臭雞真係抵撚死

屌你地老母 你班咸濕仔
唔記得12果陣MissPun條臭雞篤灰？
話人地偽前線 食人血饅頭 拎黎啲裝去賣？
公開人地大頭住址電話同名？
篤灰果 幾個真係多謝你
呢家比差佬拉撚晒啦
就係爆炸案果班手足阿
本來都諗住唔出聲屌
睇到呢排話條臭雞比人拉左
全世界幫佢講說話 睇到都嬲
佢呢啲叫抵撚死阿屌你老母
你班連登仔咁撚善忘？

原po:
其實Miss Pun呢條臭雞真係抵撚死

自己google 爆炸案 miss pun

咁攞gear 轉賣單野係真的爆佢出來有乜問題？

個個俾狗咬完自動變聖人？

只要係前線，就算強姦人都唔準出聲

姐係咁，如果而家仲有人支持呢位臭西，祝支持者陽痿一世

原來拎gear去賣
比人拆穿左
就係拆穿果個人嘅錯
樓主真係好撚柒

已 unfollow 佢 fb
食屎啦

你當公開手足個人資料人地係核彈
又唔比機會人解釋
同人談判都唔會一開波就丟粒核彈出黎啦

唔係話比人拉就有光環
而係前線比人拉完好大機會比狗打死
你估個個都係李柱銘比人拉完冇事咩
如果miss pun呢一下真係害死個手足
邊個負責?

同埋佢係一隻臭雞黎喳
凸個頭出黎扮型其實係網絡欺凌真係好撚肉酸

邊有證據？一開始搞咁大場龍鳳，係有料就唔洗del post啦，縮咗即係鳩嗡

yes 連登咪一樣凸個頭出黎網絡欺凌 懶正義咁

然後對家就笑鳩你地鬼打鬼 你地要批鬥就努力 我就食花生

佢嘅更多證據呢？

由佢沉 拉
推返d 有意義既抗爭post

濕尻連登仔思維

臭雞

唔理佢黃藍啦 兩隻臭雞日鳩日響ig打飛機 賣咸相 仲玩鳩人，你出得賣咸野 就預撚左有毒撚痴漢，冇需要咁樣玩鳩人

唔明呢d G有咩討論價值
又唔撚係正

又開post
咪撚煩啦

你

一定係PR

呢家

推動

Emilia：「突然諗起叔一燒同陳巧文」